有冇人因為啲小事開始唔鍾意另一半

對住佢有啲煩 甚至有啲討厭
一齊得唔係好開心
明明佢冇犯咩錯
只係日常生活中雞毛蒜皮既事令我反感
因為啲小事搞到想分手
好內疚

因為你開始唔愛佢了

咁只係因為你唔愛佢
當你真係好愛佢個陣
佢日日打你你都食死心塌地

係啲小事加加埋埋令我唔愛佢
定係我唔愛佢先接受唔到啲小事呢

後者

點解個因果關係唔可以係因為佢做既事太難頂令我唔愛佢呢

Why not both?
可以係一個loop，而有雞先定有蛋先根本唔重要

因為你過撚左熱戀期

講到尾都係唔再鍾意
你唔係唔再愛佢，因為你冇愛過佢
鍾意咪一齊唔鍾意咪分開
無謂辛苦自己辛苦人哋

你都講得出係少事
咁梗係後者
不過都有機會係你同佢講過
然後佢應承左你改但係又冇左件事
你慢慢心淡都有可能
總之都係因為唔再愛

唔會冇愛過
不過愛個陣未了解對方
到見到真面目咪唔愛lo

乜真係可以一開始就愛㗎咩
到咁大個人都唔知愛係點定義

因為過唔到磨合期

因為你唔夠愛
不如諗下你另一半會唔會因為你啲缺點話唔愛你

同我條女一模一樣，依加開始嫌鳩我煩，問多兩句好似答都唔想答我咁了

準備國疊埋心水，如果佢再發多次脾氣就分手算

你發現佢同你期望唔一樣，你開始唔愛佢，然後你又接受唔到d小事

唔洗定義
感覺到
做同一樣野，愛定唔愛個感覺可以好大分別

唔洗太執著用詞，總之就係你鍾意嘅程度唔足以包容佢嘅缺點
就算其他人答你唔會一開始就愛，都照樣有好多人過到磨合期，包容到另一半，所以執著呢一點都係冇意思
愛嘅定義更加係人人唔同，而家又唔係考試，你諗呢啲理論不如諗下點維繫，真係發覺唔係咁鍾意就放人走

雙方都要有成熟既諗法 先會走得過既
如果你認定對方係唯一既話

聖事唔如意

會 好矛盾

你愛佢 佢放個屁你都覺香
你唔愛佢 佢呼吸都係錯

散咗你就會後悔